ivanlam.同我入一入嚟

次次見到啲殘體字就把幾火
希望各位巴打多啲向佢查詢一下，至於做唔使佢生意就決定下啦